返工試過最多偷走早放幾多

我試過星期六返機場放6半
偷偷地兩點就搭E車返屋企
返到屋企先4點未夠

辭左職
收6點
1點食完lunch 就走左

遲返1 HOUR
早走1 HOUR

日日如事

全日唔見人

9點鍾打卡
食完早餐九半話出去做野
之後就番屋企收工

STANDARD 每日遲返一個鐘
試個有兩個星期成TEAM 得我一個,
每日遲兩個鐘返, 早2個鐘走
到今日完全冇後悔

放五半，12點冇野獸做走左

今日11點半先出門，3點半走左
利申：朝9晚6

番8半至5半
10半自動放工

咩工咁正，有固定key account大客自動比單你？

收夜收9點半，其他同事收6半，佢哋走完我都即走

行街sales

咁爽皮點解咁睇唔開唔撈呀

成日唔返 冇人知

番左半個鐘就走左

之前老細去撚左旅行, 直情連OFFICE都無返, 之後叫ADMIN同事幫我改番個打卡機，當番左

舊公司返九半收六點
我十點半先出現，十二點半就偷走返屋企訓覺

Home Office 既路過

老細飛咗
公司電話飛去自己手提
無返幾日

845-530
1000返到去，1200就走左

半年

啲同事咁幫手

日日返1放4
無野做就唔返

試過返屋企沖涼再返去

下次咪啦，串謀詐騙好大罪

返9放6 試過準時返9放6

機場 六半工 七點到 食完早餐坐陣九點搭車走 利申住東涌

連登吹水大會

朝早9點去同客開會，11點完咗就鼠返屋企

朝早出去 但無做嘢 去咗行街
下午 返屋企

要打卡

試過偷偷地早左30秒收工去食飯

食完飯再返去加班

入嚟就為左睇呢個

朝早返塊做左1個鐘交低曬野比同事就走左

番8點收1點，7點幾番到去知道冇野做，8點吾夠走左

跟單做野，點知果日得一單
然後打電話同個客講改期
之後就番屋企

如是

返工拍完卡去打CS，夠鐘返去打卡收工

朝早返十點，十二點已經打卡走左

凌晨十二點

9點出去夾左半個鐘野就返屋企

外勤 冇返工話自己返緊工 糧照出

吾你老母

無人就走啦

遲半早半好基本

Official 翻9收6
每日都10點後先出場，5點就走
未計lunch 食1-2hours

星期六返半日直接唔返

只要星期六日要返工
都返兩個鐘就走人

返10點，執下野10:15就話出去見客，之後返第二份。維持左成個月

早一日已經做埋之後嗰日嘅嘢
翻去簽個到就翻屋企

返SHIFT返下就放夜晚12點
6點趁返早同事走哂
6點去做GYM再返屋企

一個人出site
做完野去做gym
做完兩粒鐘啱啱平日收工時間

咩工要做野獸

12:00 lunch攞袋走

翻 shift
逢早早收2個半鐘
逢晏通宵例早收1個鐘

4個鐘

淨係試過番遲 經理見我成日唔夠訓 話我番黎都冇用 俾我日日番遲一個鐘 收工就跟正常時間 但係要我俾心機做野

31號放4點
食完lunch就去左happy hour

生日果朝老頂出左去見客 我入左op玩全日

有期日日都要出去唔同公司交文件之類
見完就唔返公司直接返屋企

我就無試過 但同事有
佢早2個鐘偷走返去
平日老細都唔會搵佢
就咁岩撞正果日就想搵佢搵唔到
斷到正一正
世事就係咁橋

呢啲老細醒目呀
小恩小惠 但係得人心

做攝影？
返荃灣？

一日做晒兩日野 第二日無返

係屋企開laptop扮有返工

日日準時三點收工 有時冇野做十二點鬆人

翻8點40放5點半，3點半office無哂大半人

做工程

放6點 嗰日冇返工

收6pm
朝早11點幾就走咗

成日冇返過， 扮出咗去同個客開會。

Flexible hour 但自己填簽到簽走簿嘅工
明明我已經早走半粒鐘 寫準時
仆你個乖
已經有條友寫個走佬時間仲遲過我

接近
點半出車
去到地方兩點 行兩圈影下相放工

全日no show

IT dog

8點半返到 10點半出到巴士站搭車返屋企

聽過人講以前公司有堆人報左ot唔返 叫其他人幫佢地打卡 照claim 補水

以前做藥廠11點就返屋企

原來你咁曳

8am番去 8:15am收工
有時直程唔番

一分鐘

可唔可以講埋你地返咩工種
睇到你地好似做pt咁

正常就9am-6pm

有返工咪返1030之後1100就走人

有時直頭唔出現當返左

星期五朝早打俾上司講話去見客

未到兩點已經喺日本

Ching 打獵既？

部打卡機可以自已改，無野做就放

全日冇返工
大咗諗返都幾不負責任

好經常一個下午 ，去按摩，去買私人野

簽完約返咗一日，之後冇再返，糧照出，一年後人事部打嚟，問我係邊度，要俾份新約我

成班垃圾

第2份係咪都係咁話見客走人返屋企訓

佢俾我番遲咋

成team放假剩返我
兩個幾星期冇返過公司

仲請唔請人

Lm

返朝9晚5
但係收0915

cls 堅定流呀

唔返工
一係一拍卡就走
冇人知

大佬放假=全team放假
大佬開會=全team早走
平時一星期有1-2日朝早出去開完2個鐘會就收工

9點返工 十點先出門裝好mon收工
完場11點幾

香港地係唔係已經無哂返8 個鐘既工

講多啲嚟聽吓，邊度出咗事

返學計唔計
中學每日10點醒 打鋪信長 12點半返到食飯 1點半走(直接走唔係早退) 落網吧打三粒 等frd放學食野 食完野再打三粒
利申入到u

😂

聽日出去睇西, 唔返公司

朝8晚5 多數10點番到1點就走 日日都係咁上下。搵等果陣我就話出左去做野

政府
灣仔

得2個位
一個我, 另一個叫左個兄弟入黎做
我已經睇到連95年d動漫都睇埋
佢就入黎睇完一套Game of Thrones,岩岩好加人工

無得升職,不過人工就有得加
騎牛搵馬,但隻牛又幾好騎,好難搵新一隻馬........

究竟上面班友係返咩工

以前試過收23:00但下晝2點去左車一條上網識既囡囡出院，因為佢話整親腳，之後接完佢就直車上我屋企扑野 跟住全日冇再返公司

早走9個鐘

試過早15分鐘走， 點知走佐3分鐘後上司係出外開完會， 打電話返公司問我野， 搵我唔到， 發現我早走

以前做清潔公司
聽同事講
下面d盤山高皇帝遠
d科文拎埋佢老婆張身份證填表返工
幫佢老婆簽埋到
老婆由頭到尾無浦過頭
糧照出

做過一間公司，老闆炒期指輸咗好多，之後裁員，我部門本來有12個人，炒剩我同另一個同事，試過有一日去見工，早上9點返去打卡，之後去見工，下午臨收工六點返公司打卡走人

唔使打卡 日日遲一個鐘無人理
有時出去開會 兩三點開完會走得

平時要OT

發夢翻工就有

試過中間走去見工